［黨校］順德聯誼總會胡兆熾中學校長唔畀學生貼連儂牆

呢個校長呢就叫廖萬里，新校長嚟嘅，前兩三年已經不斷打壓舊老師，搞到好多老師都灰心走晒又係咁請新老師，咁依家啲新老師為咗保飯碗，通常都唔會咁多聲出

咁近排罷課，咪返去支援吓啲師弟妹囉，見佢企喺門口唔撚出聲，以為都唔會做啲咩禁止戴黑口罩嗰啲行為

點知原來喺校內又撕晒學生貼民主牆嘅內容，又話學校冇可能出現連儂場，咁不如拆撚咗佢啦屌你老母

又唔畀人罷課，仲要叫晒罷課學生同成班老師閉門「會談」，即係同打壓學生表達意見嘅機會啦屌

其實師弟妹真係好勇敢，無奈黨校打壓異見情況真係太嚴重，所以希望舊生可唔可以支援吓班師弟妹

利申：2015grad

十連1

2

3

4

5

6

7

8

9

輕鬆10連

推

P牌推唔到

空撚到咁呀仆街

幫手推啊 救師弟妹啊

推啊 師弟妹加油

推佢老母4百4

輕輕一推

屌你老母廖萬里

推啊

屌佢條on9仔之前上堂係咁講佢個女幾叻幾勁，個人有d問題，點知真係智障

喂胡兆熾係咪冇畢業生呀，睇下啲師弟妹俾人打壓到咁，羞愧唔羞愧呀

Push!

Pish

推呀

Push

P牌推唔郁啊

推爆佢老母

邊個個女咁可愛呀

係咪長頸鹿

我初中母校竟然變成咁

黨校不能容忍！

麻包袋？

話自己砌咗隻長頸鹿畀佢啊嘛

師弟妹加油

黨校早走早著喇ching

以前個民主牆呢？

推到最宇宙都知

以為上個校長已經夠衰，但起碼14年冇阻人罷課。宜家呢個真係仆街嚟

ps 已grad

屌 原來廖萬里條撚樣過咗去做校長
以前係翁祐中學教IT 都已經幾乞人憎
成日上堂講佢個女乜乜乜

潔姐！

從來冇民主過 叫咩民主牆

民主牆唔俾貼喎

佢啱啱嚟都係

胡中是我家 潔姐是我媽

所有胡中人大集合啊

我聽個陣係關於電視機，都好多年前。好撚屌煩，堂堂都講

1

想知召見學生講左啲咩

14我都有份罷，得5條友，被打壓都正常
但今年成2，30個都照打壓，扮晒中立真紅底就最撚仆街

咩中秋節整咗個燈籠畀佢

召集附近學校學生組人鏈
睇廖萬里可以做啲咩

舊生留明

佢根本就亂鳩咁嚟 一嚟就以提升學校質素大換血
宜家幫佢做嘢全部都自己人 舊人一係走一係摺 再唔係就做狗

pish

推到佢承諾唔拆連儂牆呀

連自己中學都冇say
將來岀黎社會點算

有冇校長既相黎睇下

09年舊生報到

2015 grad

屌 你尿咩萬里 屎毫米算啦

微米ok?

一Google就有

尿唔出好似好啲

搞到鄭寶英封口兩年呀
依家仲頂唔順要resign
以前fb明明成日出聲架

推牙

呢個唔知 有冇多啲

咪撚開Miss名啦....

都準備好移民啦

以前仲笑佢寶英丹

鄭xx 之前唔係鳩達fans黎？

要公開表揚我愛missy

依家未必係喇

新校長？

認住依個廖萬里
假仁假義 打壓自己學生

還我招雄標

咁撚多胡中人

推！

迫走老師同社工，政權壓迫！推

推，言論打壓！

有fd講佢會幫人力擺街站 好癲下

社工都迫走埋？！佢做左好多年好好人架

Pushhhhhh

呢個廖萬里以前係翁祐做嗰陣日日拎住個死人拐杖
慌死人唔知佢係跛佬咁
好神奇 換咗校長之後好似又冇再見過支拐杖

我母校

一推

留明

幫手推！

一推再推

push n年前舊生

一推再推再三推

係超好人嘅社工

舊生幫手推

舊生！推！

Cxxxx?

推 2016 grad

用手推

ys，校長迫走左佢！

用腳推

招招對我笑 笑笑望招招招

用頭推

屌 啱啱先知

聽講校長係圍村佬

xixxx?

Whatthefuck

舊生留名

乜原來跛架
以為個腦都係跛

用全身推

係

咁仆街
各位師弟師妹加油

仲有當初名校secret個post！

推爆佢

核彈

叫佢番去搞科創啦 屌 死番上大陸啦

推到見報

做野啦

順德聯誼夜總會

好彩係招標唔做前已經畢左業
真係孝感動天

屌佢垃圾校長

叫班學生report比美國

唔該大家將公司/學校製造白色恐佈, 督灰, 打壓自由既人tweet比美國
將打壓人權,自由,政治權利既人, 個人資料, 社交媒體, 事件經過, tweet比美國同埋政治人物
要求佢地幫手report比美國
淨係貼上網無用架, 就算美國立左人權法都要知道邊D人有犯錯
打字report比美國好過淨係貼上FB IG forum

@ICEgov @USAinHKMacau @demosisto @joshuawongcf @CIA

Fish lam?

會唔會擇個日
屌屌佢

有舊生tg group
大家問身邊既朋友攞
唔好放group link上黎

2/9學生門口比藍絲搞，校長就咁企係門口，任由學生比人搞，全程目擊，好彩校友幫手

毛主席牆

死番去搞科創啦屌 又換撚曬D老師 換曬佢之前果間D老師番泥 屌佢 共產黨

拆一貼百

籌備緊下個星期組聯校人鏈
人鏈跟住翻去搞搞佢

咁痴線？

見到有個校友比個藍絲打 屌

推！ON9校長

有個廢老喺到屌

又要奶又要驚到縮返入去
驚就咪撚奶，搵次再去賀一賀佢添呀屌你

少癲

個校友好慘，好彩一班校友圍個藍絲，仲有人用撚狗大法

有冇準確日子, tg之類

幾時返去屌屌佢

繼續痴囉

Tg問下身邊朋友 唔好放上黎

全部頭十先有得用既自修室，任飲任食，學會每人免費notebook，真係當其他學生狗咁撚

拆一貼十

呢頭係台上講容許學生參與行動，另一轉頭派老師屌參加行動嘅學生

屌鳩佢

師弟妹真係要加油，繼續無懼打壓發聲

push

召集舊生一齊圍佢老母

舊生一推

廖萬里一向都有佢講無人講成日都鍾意鬧9人

同校幫推萬里我屌你老母

垃圾校長

垃圾學校 無理打壓

無懼打壓

唔好阻住潔姐曬龜啦

仆街學校

大佬!!!

舊生幫推 2013grad

好想聽佢瘋狂講粗口

校友支持反去聲援！

我好掛住招標

還我招標

最鐘意潔姐爆粗

加油啊師弟妹
between 14年grad

呢個真係要推比多啲人知道佢啲仆街野

胡中人同我推爆佢吖！

潔姐嘅下午茶餐

我望住佢驚到縮水

廖萬里仆街死

佢以前中學d威水事個邊d舊生如數家珍啦 黎到胡中又搞黎搞去 創科個d自閉比賽成日用黎打飛機

小心潔媽媽攞粗口鬧你呀

話說潔姐係藍絲黎

勿忘智叔

喪標係胡中大佬嚟 無咗佢唔太得

成日比佢屌

係咩

痴線招標都上神檯

其實佢都唔係好，當年佢試過call食環趕d飯車走

咁諗番 招標都算有良心

利申：14年有罷課

對比萬里係好少少架啦

仲有雪糕伯伯

辛苦胡兆熾巴打

上次翻過去一次
一開口就知咩事
Sad but true
中意講粗口唔代表識屌政府

華叔叔賣雪糕都唔得咩頂你個肺

但新校長對學生同老師社工落手，完全係集權中央

圖書館梁中英都企廖萬里個邊

唔知有冇機會胡中可以見到呢
閘口有兩個大垃圾桶
千祈咪唔小心滑倒入去呀

話說你FB講個件支那仔係咩人黎？

上星期先見完 原來佢藍㗎

順德聯誼總會鄭裕彤中學一樣
連儂牆 唔可以有政治立場

姐係只有香港加油

呢啲老師，乃校長腳底最叻

沒有對比沒有傷害呀

順德聯誼黨會

相認po

Pushhhhh

Dklm 咁好既社工我畢左業之後完全無見過

的確

佢係翁祐臨走，仲有人歡送佢
屌拿星

之前收到老師msg，話殺DT科
頂佢平時就用黎曬命
但又要cut budget

喇沙都係

Fun day番去掃佢老母檔啦

唔知佢個女而家點呢

王晶同physics陳喺呢個時候係幫學生定個仆街校長呢

幾時
最鐘意玩fun day
到時候一定好撚好玩

佢喺廖萬里嚟咗之後先上位㗎嘛

跟住斯溫一齊重製

睇個校名就知紅到仆街

2號嗰日行出閘口眼超超你話呢

Fun day 太遲
不如早d出門口去學校拉人鏈

踢爆：成日講我個女都識嗰位老師，上堂明言支持打死班暴徒，深藍

屌你萬里望花生係到搞風搞雨！

仲仆街過招標 唔撚係呀

Physic Chan?

林書仲係唔係度？
應該成個胡中最反共係佢

佢曬既係科創唔係dt呀
分分鐘佢殺咗dt成個dt室畀科創學會

嘩 屌！咁好人都迫走

林書走咗好耐啦

退咗休幾年喇
有幸俾佢教過一年

一上中史堂辣著佢講共產黨嗰堂就唔洗上

林書退休有冇十年？

退左休好耐喇

屌，以前個校長都已經垃撚圾，估唔到畢咗業換咗校長，又度縮，又打壓。我係畢業生都覺得羞恥

12 年Grad 報到

都有7-8年喇
舊老師買少見少

睇黎我太老

屌，呢條傻閪就咪撚吹奏啦
誤人子弟

推撚爆佢呀胡中人

我係校友

未有反送中出現已經係咁，一早到黑吹奏中國，屌年輕人，分分鐘元朗單野佢都有份。

舊生幾時返去會一會粒萬里望花生

舊生 推

胡中傑出校友 警犬一隻

屌 賴家bun不嬲上位上得好L快

咁多校友
Btw 社工好多活動都cut左 唉
16年舊生

社工已經被迫走

逼到上報OK?

真係頂佢唔撚順

P 牌推唔郁

賴sir 都係比政權打壓之一，被打壓得最勁係佢

同我推上報呀

屌你老母黨校

個女打網球果個呀嘛 以前古惑仔黎
心口有個紋身

我都好想知

屌你老母 推

唔係下屌

同意！ CLS 等到funday渣都無

推一推先

廖萬里正仆街

Funday 成十一月喎

想知chem Chan 點睇

推爆佢！！！！

推！ 母校

垃圾學校, 早走早著
讀vtc好過

Chem Chan黃絲

得呢個機會可以有舊生入到去嗌下口號仔，其餘時間冇乜機會聚到一班舊生入去宣傳

應該係

上年廖萬里cut左funday 今年唔知有冇

搵日一齊入去探老師

中學大把野都唔俾做咪又大把人做，
好似上堂食飯盒咁

我諗呢條友本身係心理變態果type
行申 被教過

推爆佢！
個新校長正垃圾
好彩係佢黎之前grad左

佢係校監個新抱

返去接校長放學

咁撚癲

同問

驚就唔好返學呀嘛

田徑隊出去比賽連支水都冇
管樂團批得4000蚊

我諗肥蕉都未必肯放

屌 呢個真係好撚好笑

以前佢係翁教IT個陣已經好多人憎佢，
日日係到講個女同埋老婆生仔穩邊個醫生接生。淨係識得踩低學生又聲大夾惡，有聽聞過佢用拐杖打學生。

籃球隊打學界唔係攞冠軍都係乜都冇架咋

Pishhhhhh

Pishhhhh

點解佢個腦有事 但要用拐杖

呢個唔肯定 求Fact Check
不過有上台讚下兩句

Pishh

豬標都唔係好嫁啦
但同呢件柒萬里比真係睇到火都黎

聽聞佢黎果時話要cut曬無用嘅學生組織
留翻啲錢創科

咁撚癲？

對佢好失望

其實有無咩舊生可以幫手

幾時！

最好笑嘅係佢上台講一堆冇人識嘅贊助
跟住話學校嘅錢一蚊都冇用過
搵鬼信

永遠唔怕遲

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

籃球隊比賽打室內場有送水架
正L到呢……

佢條腰有事行路會痛 唔可以長時間冇野支撐

好彩上任前畢左業
條友推行精英制

佢同我講係生骨刺

不解釋 自己睇

有冇可能咁多間聯校一齊貼
拆一貼百

可靠消息 有老師親口講

扮嘢咋嘛 嚟到呢度從來冇見過佢用

咁樣姐係用人為親…

縮頭烏龜

係咪14grad陳姓狗隻
15都有隻葉姓狗喎

14年五個之一 你好

係
15我都知邊個

16都有個姓吳

呢條友教翁佑嘅時候已經痴撚線

六年黎都冇見佢捨棄過支野 佢聲稱係腰骨有事

佢嚟咗真係冇見過佢用

課室壁報

清泉

幾時返去清算先

舊生幫推，拖馬出聲，一定到

澤？

其實順德聯誼總會嘅幼稚園校都係奶共

真係難為啲小朋友咁細就被洗腦

Band有4000蚊咩窮到仆街喎

真 毅進仔

有冇人知校董係咪全部紅底

笑撚左笑撚埋右

啫係新學校演一個新嘅角色，但本質不變

咪得4000蚊要慳住洗

轉載tg group
星期四 星期五可以返胡中支持學生
7am 準時 要人!
有文宣拎文宣

無記錯佢狗仔來

可以有連儂人

係狗仔黎

DT科係我對母校唯一歸屬
真心覺得DT科兩位阿sir教得好好

成間會以至所有高層都紅到仆街

真係多撚謝佢個兩句

有個學生好勇 開學禮唱緊國歌開黑遮嗌口號

啲狗係四隻腳行 兩隻腳可能唔多方便咪要用拐杖囉

佢之前係翁𧙗教ICT 上堂會講粗口
試過嬲9掟爛咗個滑鼠

G持但咁係唔夠架
推到全校喺放黨歌唱Do u hear the people sing

推！！

招標當年都比罷課不罷學
依加依個不知所謂
一上位已經聽到一堆負面野

真心如果佢仲係翁祐，我地一定反抗搞大佢，我肯定每一屆既舊生都憎佢，呢間啲人應該未敢反佢，可能算太新上任啲人仲係驚佢
利申翁祐人

已經做埋狗

屌p牌推唔到

成年都唔覺有4000存在過

幫手推

嘻嘻

我又唔覺有咩原因要扮六年殘廢
可能去到你地到就醫好個病掛
不過好肯定佢腦殘冇得救

宜家翁祐校長真心算係咁，都有計傾聆聽學生意見，起碼比有口號有連儂，又唔會秋後算帳先

笑4
狗唔使做野香港實和平架

有人見過佢拎住枝杖追巴士

跑住追

佢話係腰骨有事 長企會痛 所以拎住支野 痛既時候篤幾下舒緩
真定假就唔撚知

打比佢問下囉

希望佢睇到

大家有無睇吳校友限時動態呀前幾日

佢覆我掰掰典算
會唔會捉鳩我去新屋嶺

唉屌 真係好撚彩係佢上任之前畢左業走撚左

屌估唔撚到賴家斌都係紅底

求

冇圖？

同求

佢算係咁 如果係菜頭應該叫句口號都比佢批死
幾張口供紙走唔甩 仲要用佢個死閪樣屌9你咁

相認大會

可唔可以講下佢點俾人逼走？

菜頭就算啦
係出邊叫下都可能報警拉咗啦

根本一蚊都冇

07年校友報道

推上報

楊俊雄走左未？

十幾年前舊生上

條菜頭最鍾意報警架啦，如果校長仲係佢佢一定報警

無cap呀係一條示威者疑似打鬥片 較左黑白filter 吳校友屋企人都係狗呢

岩，完全感受到係大改革

我都想知，07年走

聽聞家姐深黃炒晒大獲

都走咗啦

走左好耐

好似雙親都係狗？

個時佢好錫我

同意！

係啦佢老母校董添呀

會否有聲援集會

略盡綿力

我個陣仲係康校長

Tg 話星期四五上晝7點

搵順聯會其他學校收收風
有計傾嘅話，plan個時間一齊攪

有無tg link

屌佢最嬲係日camp 都唔比。摺咗music camp 。

曾經

管樂團就黎冧上年挨到過黎已經算係咁

我都係

你幾時grad 我07

垃圾廖萬里防暴就到果陣成班校友喺出面 屌佢老母鎖門唔撚俾人入

嬲撚爆 係學校挽條毛

adore🙌🏻miss chan

做左3年班主任

有無人有tg link

有冇人知啊梁點睇

之前fd係管樂團
樂器要自己畀錢保養
但樂器係學校嘅

咁胡中梁泳琪走左未

好似走左好耐，佢同楊sir有路好似

乜野某音樂老師 全校得個一個

胡+2？

mean啲講句藝術冇錢點搞

邊位胡xx??

高妹

16唔止吳一個

又話有tg gp?

走咗啦09定10走

辛苦哂各位師弟妹
遲下搵校友會睇下可以點幫手

想知呢幾個係邊個 好做唔做

唔好吹水住 10點了

三水漁農業職工會尹兩燦慈善基金尹丁寶瑞紀念中學

跪求tg link

某音樂老師上年自己攞左好多錢出黎
再咁落去好快挽完

有呀但係廢事喺度放出黎畀狗仔mon
聽日見面畀你啦師兄

十幾年前
人地阿yu同周永痕婚都離埋

求link

咁多位校友用番不推文回覆呀喂

新翼對狗屋

聽日7點？

16出左3個
一個吳
一個李
有個譚

今年in過呢間，第一次去到就係等呢個校長等成粒鐘

佢真係對隊band好好

係呀聽朝見啦
如果有文宣品就最好

聽日準備好湊返學

Sit sir?

我手上無

得一個音樂老師咋嘛

之前YYC嘅副校 條友3隻腳 又可以跑得快過後生仔架wo 冇錯係真係跑快過 係追車果時 原本就癲癲地 日日係到喝人 屌佢上下兩層都聽到

咁你真係好彩冇入去做

呢個係真,全部都係佢啲心血黎

仲係到

2016 grad

勁呀

佢仲有排做

有頭髪做到冇頭髪

以前成日有波飛落去 宜家唔知會有咩呢

咁多年來都係一個人頂住 仲好記得佢罰我留堂罰抄

Cls

原來出左咁多毅進仔
果然是順德佬學校 光宗耀祖

2名狗隻
葉灝琛
吳澤峰

大師兄
呢幾年紅咗好多

老豆搵仔stand by

STFA? 我屌晒你班母會嘅人嘅老母

仲有件末代ce 係督察

其實我地都好多校友係狗
好失望

聽講新校長鬧喊一位主任級女老師，蝦女人可恥

讀吾成書呀嘛

加密啦

YYC有貼

每間都總有popo有藍絲
唔需要失望

造福社會，立己立人！

睇左

育狗興學 愛中親共

狗校長

邊位老師咁慘

換走左好多老師?
Chem chan呢? Chem chan好好人
Bio許sir Pizza梁嗰啲仲喺咪到?
利申: 10 grad

當然有 佢女朋友都係同一類人

如果佢係翁祐 高中搞撚死左佢啦by 19dse畢業

鬧喊邊個咁癲

舊生表示 學校本身仆街 啲老師情緒智商都有問題 只係識得玩針對 罰罰罰同罰 胡中正仆街

早2日就無啦 早2星期哈

講真 唔係一班舊生 佢一定唔讓

成日係lkf撞到吳澤x 明明有女仲去食女 做佢條女真係開心

有冇多啲

跑得快過後生仔Tim 唔洗fc 睇住佢追

去左教大學了

Chem Chan Bio Hui仲喺度

李xx？鬧人鬧到自己喊
經典

仆街葉寶輪 陳慧施 鐘文珍

潔姐係全世界最好既阿媽

仲係中學條女

好似姓韓

賴家斌喎... 估佢唔到

原來大家都知 係得佢條女唔知
落lkf睇下啦

正評俾你個名

係
收到風佢14年仲屌緊警察 家下已經全藍化

「係我唔好 我教唔好你哋 」有聲

好似有段時間del晒啲相 依排再po返

你太明顯啦

哦係咪cu足球隊嗰隻狗

已經知道好耐

要點幫拖！出聲我一定幫手

一早知啦…打籃球又脾氣差

依個師弟令我感到羞恥

仲有個吳珍珍啦 咩kksir啦 好似叫黃家傑 仲有件莫月心 都係仆街

個人覺得 得DT伍sir physic陳 同蔣sir係好人

咪變左講是非啦

中秋節鬧完人派月餅

上個月都撞過

成日串串共本身都爛仔格

請食飯

大家不如由今日起所有留言都雙語進行

聽朝7點胡中探老師，探師弟妹
推呀屌

下 幾時嘅事呀
佢好好人架🥺

聽朝7點胡中探老師，探師弟妹

仲有黃志騰呀 多得佢 宣言先順利！咪再笑人黑哨啦！

不聽__ __ __
佢教得好好架

星期四五都探

黃sir由有頭髮做到冇頭髮 真心佩服

物理陳先叫狂

相認

屌 個校長真係要清算 ，嚟咗兩年好多有心教書黃底嘅都走晒

15嗰隻葉姓狗 最撚on9
Ig: whoisalvinyip
大家唔好去騷擾人

今年唔再係佢喇🥺

聽朝7點胡中探老師，探師弟妹
推呀

仲有佢

好仔唔當差 以前明明係好人 變咗狗

韓

吳澤x住黃大仙狗屋 唔係靠佢做警察高層既老豆 鬼會入到做警犬 讀書差到 盲字都唔識多個

以前就無人寫，依家就無得寫
唉，自從條友做左校長就永無寧日
真係招標都好過佢

好掛住潔姐啲粗口⋯

譚果位唔係消防員咩？

係 好仔黎 明明讀cu gpa又高 又去exchange又剩 大好前途 點解要去左做狗

睇前文後理係咪要由6月開始睇呀 弱能

星期四 星期五
7am 準時 要人!
有文宣拎文宣

招標都唔撚係好人

係，好似話班grp share啲on9投訴方法
然後仲要笑人係咪睇唔明 無fc都fc唔到

老豆都係狗
個仔可以有幾聰明

好似依家聲大夾惡
覺得做警好威咁

放埋狗仔條女先

我都有見到 remove咗佢

以前唔係咁嫁喎 乖仔黎 果然做左狗 個人性格都同化埋

唔知學堂點洗腦

唔係 行街果時撞過佢

擇個日子plz

如果聽日有10個人啊
我就____________啊

經典金句至理名言啊

聲援一定要揀星1至星5

快啲燈

聽朝我ok

放上去老豆搵仔先啦

極醜惡
米燈

Phy陳紅到仆街

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？

唔撚係瓜

呢個真 利伸band前成員某音樂老師好錫我 我都覺可惜

之前係翁祐拎住支拐杖話自己咩大場面都見過
個個都話佢係被人打跛左
原來係假跛

同你一樣

痴撚線 phy chan究極藍絲嚟㗎喎

尿萬里都痾好耐喎

管樂團嘅爸爸

隊band廿年都佢自己一個撐

唔好再提條垃圾KK sir教個垃圾科喺度呃飯食乜撚嘢生命教育呀？睇過 日撚日喺度吹奏C AllStar唔講以為你個死基佬同佢哋搞埋一份🌝

認真呢 幾乎個個都憎撚到佢仆街喎
係咪因為佢終於都躝所以好開心咋

我估係

貼我愛中共佢撕唔撕？

5年前已經日日屌

我係胡中老師，呢個校長好仆街
上任2年，架空原有老師/職員/校工阿頭職務...
請d自己人入黎管返d阿頭
寄比老師既信校長要自己睇左先先比返老師
仆佢個街

星期四，五7點胡中探老師，探師弟妹

Ching咁揚

老師都有

唔撚係掛 依句野應該係我同你講

聽日後日黎探老師，同我地點個頭就得

佢不嬲都最撚樣 以前夾埋個姓黃同姓高 成日扮撚哂野 cap資源

個時見過佢跑住追巴士喎⋯⋯拎住支拐杖追

佢仲有頭髮㗎

叫隻吳XX返嚟打籃球

我讀果時啲老師已經好on9，陸運會請假都要記小過

就黎冇

黃sir就真係中間冇哂啦

依家其實死淨邊幾個舊老師

老師你個名......

點為之舊

吃虧在眼前

有聽過佢係走廊鬧學生係垃圾廢柴
仲向學生掉粉筆

你講緊嗰條垃圾黑哨王志騰?有冇人喺youtube搵得返條片?唔記得咗關鍵字

有d掛住冼sir
上PE教打八段棉

左右開弓似射雕

架空原有老師職員係真嘅
呢幾年都有近十個老師走咗
同埋名校secret嗰個post入面新嚟科創學會嗰個負責老師入嚟嘅時候直頭打緊官司，好似係偷睇/用以前女同事電話，當初新聞開咗名冇人樣，唔知係咪佢，但開庭嗰日佢請例冇返，所以……

我都想講

比人打嗰段？

大家真係忘記過去 我地成功發聲 佢真係有份

知情人士爆料
黎x楠先係終極太監，係花生哥老婆d學生，專請番黎監控同事，所以因爲不斷報串，近年極速上位

羊中x
DT伍
薛xx
莫xx（無權副校）
x貴明
馮x新
寶倫
許書
蕭錕x
劉勁
miss pun
秀儀

校長超紅底，共狗一名

畀成隊人追到瀨撚住屎咁跑走

師弟妹加油！記住出到黎無人理你有無大過小過，唔好畀規則束縛。
加油！

ps ALevel 時代師兄

P牌師師師師師兄 推唔到照推

有啲掛住老簡

幫推

識揀一定揀老抽

Push for you

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

最鍾意蕭sir 佢真係好風趣

老師 今年邱都走埋喎 😏😏

係菜頭就一早報左警仲有機會比舊生嗌咩

我其實都走了

你指唔妥膠萬里既舊老師？

有老師暗地透露講佢係黃架，但手下班老屎忽大多數係藍仲要扮中立勁陰濕，加上順聯會封口，做唔到啲乜

寶倫 劉勁 miss pun冇全名或提示 唔識
其他都係老屎忽

當時架空既老師

有 幾千銀食左餐飯

利申 足球隊

寶倫播 地中海 雙眼無神個位

你唔好扮嘢喎

1.葉
2.美美
3.競

Hi 校友原居民廖萬里

依家分左新舊兩派

乜仲有足球隊咩
我以為我o個屆已經接近尾聲

聽聞呢個校長試過望完畢業生啲成績 然後話佢哋喺垃圾

蔣sir呢？

嘩 咁撚串唔好入嚟做校長啦

俊昌都係到

你呢

當自己萬里呀 屌你老味

CCC之前講過話想唔做 唔知走咗未

呀蛇你個姓該不會是有三點水

那裏有壓力，那裏面有反抗

壓力越大，反抗力便越大

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

感覺上好似講緊19年

16姓吳嗰個 屋企人都係做警察 深藍到極致 之前仲系IG post撐警

一陣大雄又放上ig架啦

屌，小道消息佢地都係深藍絲，都係撐政府嘅仆街

垃圾毅進仔

仲有教數嘅Miss Chan

唔係啊 呢單好似係18年Grad

王晶藍到發紫
條仆街以前去澳門賭錢輸哂返黎
咁岩要全校check notebook，it叫佢填表先check就對住個it人發脾氣屌鳩個it，最後比it屌返轉頭，之後梁柏tim保個it，王晶比當時校長招標照肺變死狗

你係咪轉咗校教

不想透露

Same here

如果讀過胡中都應該識潔姐，而家佢日日比人蝦

你應該教過我
利申 我好細個

點解

潔姐都蝦

邊撚個恰潔姐

咩話 大佬潔都蝦

校工阿頭被架空，比2個新入黎既點，校長對新人落order叫佢地叫潔做野，但唔講比潔知，搞到潔成日比照

[url]明架喇[/url]

屌咩 潔姐唔係最大㗎咩 個校長仲要做幾多仆街嘢

Combo sir 支持

潔姐都蝦 含家剷

我都好討厭王晶，比佢發過晦氣。
日日睇股票，未打鐘就放工，全校最早收工嘅人，仲早過學生放學，教畜一名

震肛
Facebook inactivated

屌佢老母邊個蝦佢

潔姐為工積金先頂住上，見到都心up

[和理非行動] 染黃陪審團！正式啟動！

手足，係你想放棄之前，睇埋呢個post先

校友幫手推

邊個蝦潔姐

831

2017 Grad 表示支持師弟師妹

撕一⋯⋯

某年學生會宣傳力撐師弟師妹

好似del哂fb 同 ig

有啲咁嘅事?
王晶條陷家產成日性騷擾女同學
有一單差少少報警拉鳩佢
依條撚樣一定要清算
Btw Tim已經去咗四五年 RIP

原來都咁耐 RIP

寶倫 是心型地中海

梁x輝係咪今年都走左？
chem siu 同甘xx都走埋？

梁振輝未走 另外兩個都走咗

輝未走

聽講葉世x當年俾佢整走

Miss Ng今年無做咩
利申 : 02年畢業
陳貴明係唔係港大civil畢業走左去教書果個定係教美術果個???唔係好記得

甘xx係咪傳說中上堂會話自己邊到讀書個位miss

但18年個數據都幾好睇喎
九十幾percent升學率
又有唔少暴大
比起19年算係咁

估唔到佢做咗狗
收皮啦陳家宝(冇記錯佢個名都係殘體)
利申:同級

只係廢事打哂出黎
女潔呀
吳wing yee果d都未

出到呢個名 我諗可以相認了

成日借d意讚自己個女

想知王晶教乜

係，之後淫葉好似岀咗去做補習社

潔姐係胡中之寶黎嫁

陳貴明係教art

電腦，數學

咁唔滿意 好心佢快啲走啦

頂 又話去讀藥劑嘅

Miss Ng開學嗰日翻去仲見到 但好摺

下 做左好耐啦
同學

當年it叫阿銘

貴利明

咁多舊生爆料

死大陸撚, 而家藍黃是政見,黑白是良心
連基本良心都無, 唔配做人

唔清楚嗰時消息冇傳得咁好
Btw 佢好似同你x暇有路架嘛

王晶真係好仆街
當年CE衰左要讀多一年書, 次次係學校行過都串鳩我話叫我搵定後路
最後入左大學, 見到佢打招呼, 頭也不回走撚左去

霞姨好似無幾耐之後都結左婚啦

應該係，真光？
但我覺得佢教書都唔錯
算係小數認真教又真係教到嘢嘅
可能係我黑仔
但我真係覺得佢係我胡中六年遇過最好嘅英文老師

星期五煲大佢，請轉載，但聽朝都要出黎聲援呀

佢不嬲都出咗名份人笑面虎 卸膊 要威 把口又寸又臭
好彩當年係兩個老師做班主任 另外一個好人嚟

垃圾寶

潔姐是我媽
邊個搞我媽

跟住好似冇耐就冇做?
已經唔記得咗我grad嗰時走咗未
不過我地講嗰堆一早都走晒

我比佢教果時已經唔係咁
上堂經常曬命自己區區有樓 個女又讀國際學校
都唔係教書 以前有個姓蘇嘅反而覺得佢係我胡中遇過最好嘅英文老師

舊生表示：成間學校都冇幾多個老師好

講得出呢啲人名 直頭知邊屆邊班
Hi同學

許爺未走

大波so恩師黎架

花師奶？

勁好嘅英文老師

勁到上etv

呢個真，大波so有料又有心

未必嘅，不過極其量相差一屆
講再多啲就真係會估到

雖然冇比許蛇教過但感覺佢似係黃

18都係靠招標發功，新校長攞採

甘佢教英文 可能上堂多咗啲苦口婆心
又或者我哋唔定性
教英文唔會係最好
但佢都算有心

馮同埋振輝應該都係黃

見到好多人都喺ig share張文宣圖出嚟
但希望咁多位真係用行動行出嚟支持師弟妹
聽日後日7點，不見不散

日日準時走 3:35企係門口等開閘
仲早過學生走

我仲記得有個同學上IS堂 問佢點解甘似王晶 就比佢記左個缺點

想知19 考成點

有冇師弟妹可以話我知許爺係咪仲係不理世事 玩緊Happy farm

可能喇 比大波so教過之後好難有人比得上佢

宝 呀

一定差過18
脷伸 19grad

校友去探老師

最好笑係做咩運動都著長襪/長褲
狗要著褲架咩？

算係咁㗎
覺得佢幾認真教書
不過佢19年都走埋
成間學校都係新老師咁

屌happy farm嗰時啲人成日喺lab開電腦玩

抗議學校打壓

成日笑鳩佢個頭發光

當年佢成日上堂講招標

估唔到母校個名會上到連登
身邊都有幾個做左狗

利申：2012年畢業舊生

差好L遠
精英班嗰啲都係City、Bu
唔知有冇三大
好多年全2都冇

屌 垃撚圾

*好多連全2都冇

咩宣言？
14年Grad唔知咩事

上親都鬧招標

廖萬里一入嚟已經有secret千字文
而家連登一啲都唔出奇

有一個科大

試過F1個陣比佢鬧，摸一摸條頸自然反應，比佢屈係托頭鬧到一鑊金
依家諗番起 … 托頭都唔俾真係

由豬標做校長已經愈來愈差

agger
唔係佢教之後上英文堂冇聽過書

鬧招標仲多過上堂

19年d畢業生喺開學禮啲嘉賓走緊嘅時候宣言
廖萬里塊面燶到pk

其實豬標已經好好啦，至少比貼政治文上民主牆，仲會回應。同埋會係床頭貼哂畢業生相，中六畢業生一定比佢認到叫得出名。

好似有嘢爆

師弟師妹加油

推上去啊 唔好比師弟 師妹受苦

我比較想知邊條仆街姓譚嘅做警狗

淨係記得大部份學生名已經好勁
Check簿真係會自己check

搵唔返張舊證

咩事？ grad左好少理學校

想當年日日翻學企門口都比佢叫過去

用連登嚟gather返各位屍兄姐
We connect

轉個頭又搵返

留名等睇再舊啲嘅影岀嚟聲援

我以後笑佢似貓頭鷹🦉但佢其實幾好人

推呀
全力聲援師兄妹
抵抗白色恐怖

請大家星期五到校外聲援

你都返黎?

盡量，未必準時

雨革佢講到喊

星期四都要啦 無理由要d師弟妹忍

有啲咁既事 咁王事後保住啲學生？

聽聞姓李果個叫李文煒
深藍到爆
班fd同佢割曬席
譚果個就唔清楚

已經唔記得佢姓王定黃
以前PE成日出巴街踢波

王晶真係大ok

Pk*

推呀
兩日都要盡出

呢條垃圾
以前真係懷疑過佢係咪有精神病
上堂會無啦啦發嬲大大聲鬧人
係無啦啦

星期五番去聚舊

我覺得我應該識你

咪相認啊

秋雲車牌FJ2489

何郭佩珍中學乃孔教學院旗下學校之一

屆時【學界林鄭】何郭佩珍中學校長 梁秋雲女士 鐵定到場

誠邀記者傳媒 蒞臨觀禮

💥孔教學院×中國七十周年晚會💥
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣
全民參與歌頌孔子聖賢
日期: 2019年9月7日
時間:晚上7時正
地點: 紅磡香港體育館

誠邀各校舊生積極參與!
歡迎各界人士到場歌頌孔子
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣

秋雲妹 你今次唔好諗住走得甩呀
一班好撚憎9你既舊生上

【學界林鄭】孔教學院×中國七十周年晚會 誠邀各界人士出席

【學界林鄭】9月7號晚一齊去紅館祝賀孔子生日

［文宣］9/9慈雲山人鏈

[突發！]全完中學陸運會啲人真係痴撚線

【警察濫權】【學界林鄭】學生食煙飲酒講粗口 罷課 都唔到popo捉

【逆權運動】大埔何郭佩珍中學 校長被「香燭供奉」

9月3號
【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 回應警方出現校外範圍 稱何中和救恩書院均無報警

9月2號
［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

五大訴求
缺一不可

thanks all

加油呀 各位 已經係熱門 要幫手推呀 目標係新聞見

02 grad老鬼here

未瞓幫推

當日校友係門外 防暴上到黎 校長仍然鎖住對閘門 罔顧校友安全 記住keep住團火

［黨校］順德聯誼總會胡兆熾中學校長製造白色恐怖（2）

見過佢FB會share藍絲page同建制page
以前中學唔聽書，考試全部唔合格，結果做個毅進仔考警犬

咪篤灰啦屌

咁讀得成書都唔一定係好人嘅

讀唔到書又有份咁高人工嘅工去邊搵？仲唔撲去做咩

黃傘果年我有份罷 Hi

推
7點見

大家幫手推啊 希望大家Focus翻呢次校長呢單仆街嘢 同星期五啊

大家星期五見

星期五

之前見到佢跑拎住拐杖

hello個時封家長信我係逼阿媽簽

5仔友坐禮堂

條

唔係咩遙距學習室咩，原家政室果個位

我記得一開始係坐禮堂

一開始全校開大會響禮堂，有時間輪流發言。之後要家長同意書進行罷課係響原家政室果間房，好似係

細佬畢左業7年都有 果時佢係一個勁好既老師

最記得學校旅行佢唔跟旅遊巴自己踩單車去

校友會即刻有回應

利申 做過學生會

以前民主牆係我年代都係寫完，放係投稿箱，若果無語言攻擊粗言穢語嘅話我地就會痴出黎。想當年，有人寫咗篇千字文講學校嘅問題定唔知乜，都會有其他老師正面回應。

近幾年從唔同途徑得知，新校長想谷學生讀書，又想搞好steam/stem，分左一啲類似階級嘅物體。讀書讀得好先有權利使用自修室，仲有refreshment提供。

以前學生會搞嘅野亦都逐步逐步cut晒，嗰陣時我哋仲可以搞校政論壇，有Fun day，有獨立選舉投票日同埋選舉陷莊。依家嘅學生會俾佢cut到做一個只係提供借波同埋叮飯等既服務。大哥姐果啲都唔知仲有無，勁悲哀。

咁咪啱做狗囉

大波Lam都經典啦 無端端係度爆鳩人

有料呀師兄 最撚仆街嘅都當佢好人

你邊屆先？

隻揪明

屌，難為班師弟妹係個極權之下學習，明明中學應該係最撚爽皮嘅日子，比個閪校長搞到咁撚樣，星期五唔岀黎點對得住一班師弟妹

14grad

順德哥情失嫂意

唔知醒=_=

飛的黎緊

師弟喎

16畢業？
譚柏_ 畢業講到明做狗

出黎隻揪

唔清楚喎
邊個黎？

冇再聯絡 又冇佢ig篤唔到灰

你一定係16畢業

出街撞到佢 佢認得我吹左幾句水
聽得出係黃黎嘅
呢個做狗算係有良心果批 唔篤喇
狗隊需要有呢啲人去溝淡班黑狗

講呢啲
你都係喇Ching

我都聽過人地咁講

你都知好多料喎ching

邊夠你講得詳盡啊ching

好嘢要開心share

有良心咪又係會打人 我驚到2個月唔敢出街啦

😂😂😂胡中人回憶重點

番工校友好難就到時間 我off星期四 得呢日join到

12都有韓姓新白衫新狗